Nike Flyknit Trainer 回歸

幾年前miss左呢對 又唔想食炒價買
聽講聽日出黎 有無巴打知點可以買到
Nike online store ?

希望大貨係 上次出好似係12年 個陣中學雞無錢買

必cop

當年鞋王

推

你想買到就唔好開post啦
你咁講完大把cdrom同你爭

推一推

正
買多對粗著

220美金粗著

行貨點會220美金
上次都係買左$1299

好似改8月頭先出？

8月3號出(好似係)

trainer個型靚過racer好多
Racer太窄

當年覺得好撚型
但依家睇落麻麻地

係...腳粗既話著racer無咁好睇

希望大貨

無技術可言又賣千鳩幾蚊

上面話150
咁又抵玩

真係聽日出？

有冇人收到風呢對係咪真係聽日出？

係又唔錯喎

有未

係日本online store買左，無得退稅
Btw,任買

想知點解歐洲定價咁高 165歐

屌，撳錯

推到周街一樣鞋

直接ship 黎香港？

No JP family home

大腳著會唔會好樣衰
利申：13

巴打可唔可以幫手買對27.5

求幫買us9

歐洲賣€165 好多網都sold out
反正亞洲大貨，依加仲有得任買

同racer beture情況一樣，當時美國Nike store任買
反而亞洲依邊好多地方無得賣

幫唔到喇，已經幫左2個朋友買
所以抱歉了

日本大貨
香港應該都係 大家唔好食炒價

已經叫日本朋友ems寄緊黎

香港好難講 咁多炒家

有無邊間日本代運公司好？

大size都sold out la
個人覺得香港都有至少300-500炒價位

巴打 可唔可以幫下手

香港幾時出

3/8 10:00am online store

2～300左右啦
8月3前就高少少

btw us8 - 11都齊貨

腳掌闊就唔好睇

依家炒價2k
睇定d

我都想要，可以俾三舊你賺

what size

會回到15～1600

9.5us

1500都考慮下食炒
2000不了

依家少貨姐

睇你急唔急囉
遲1～2星期慳幾百

不過nike近期都大貨到爛

8

Thanks

btw racer 我8.5
trainer 9

怪腳

屌 咁唔知買咩碼好
門市分分鐘無得試

水貨店囉實有

登一早買落既人慘

以前覺得好靚好想要
依家覺得比ub呢類鞋比下去

$2000買果啲

一早買落唔慘 炒價入先慘

買一樣啦

日本出左2個鐘仲齊碼
蟹唒

但歐洲個邊搶到傻

炒兩三百當豪俾佢
炒一千不了
等埋香港貨再算

邊個國家入最平？

應該香港

今次retro同12年同對有冇分別
上次racer 2.0 retro 個對實物好柒 又粉紅又青

9成似今次

Nike技窮

屌你紅盒黎嘅

係onlinestore買完mc2.0真係勁後悔 唔講以為係mc4.0
唔想重蹈覆轍

黑色會唔會出

會，有炒家已準備賣快貨

係咪未出link搵唔到個page

好似係仲未有

歐洲真係無乜貨淨
去到米蘭Nike lab得番對Us9

Same us8.5

美國原來8月24號先出 點等呀

us9.5
us9
$1600/1
留TG
星期3到貨

(星期4岀港行 nike online有)

TG:saric123333
us9.5

炒家蟹lu蟹lu

Want us9

好多團購網都1800左右預訂
如果係日本買，每對都有600-800水位
炒家仲爽爽賺

舊圖

官網出左link未

咩團購開緊訂？
要等一個月個d?

聽日 白沙道唔知使唔使排呢？

ub著44.5
呢對應該著？

希望搶到

門市係咪都同步

希望大貨
科左水訂個班傻仔

淨係得
kicks Lounge 同 NikeLab 都冇

有冇話每人限買幾多對

聽朝係黑白一齊出？

自己上網check喇

返十點 準時返工搶

are you sure

RN FLYKNIT 2017 著 12
Sock dart 著11

呢對未買過 肥腳應該買大定買返普通碼

腳肥買大半碼好

唔該巴打

今日得白，黑未知係8月定9月

仲未有link呀呀呀

sold out

On9 load到已經無哂

on99 排住隊都無
10 秒冇哂

2分鐘就賣晒

根本就load唔到，on99

買鞋都bot呀，咁快賣哂

門市排？

屌佢老母

第一日知 ？

入都入唔到

排緊隊都買唔到

聽過好多南亞狗

聽講

X2

痴撚線

上網等比錢個page

fb grp有圖

原價$1099 真係抵屌

屌呢對野都買唔撚到

On9都未load到就未哂
屌死bot狗老母

入唔撚到

日本都禁到一朝早
香港遲出兩秒就冇
鬼地方

入到都無用

有無上網買成功？

我日本買連稅16200円都無香港咁抵
去米蘭Nike lab退埋稅都$1300

炒家fatfat 升升升

好撚燥呀屌

1099炒到2000真係唔想食

即係依家去白沙道都冇希望？

2000我不如比多少少買對1手既舊版og

之前2000都大把人沖 而家一定多過2000

如果2017ver 要2000
2012版2500走唔甩喎

放棄啦

日本yahoo bid都上到25000円

知唔知之前og全新炒到幾錢

屌 香港Nike食狗屎啦

2012有幾多全新呀

有冇咁多人著
呢幾日係街一對都見唔到

2012 正好多... 今次retro個鞋型已經fail

咁講真，出左咁耐又真係有幾何響街見人著

冇人著但有咁多人食千幾蚊炒

日日著，依幾年不停買番d靚色trainer

邊度買到？想搵好耐

ebay？

Ebay有
日本台灣既yahoo bid有
外國flyknit sneaker gp(fb)都有
但HTM就買唔起

依家一定冇
7點排到依家
希望班蝻唔好買哂

對對執一千
唔買哂就奇

完全唔明炒乜
想當年我日本買仲要特價
對返港紙先$700
仲要元祖黑白色
全世界我諗得香港先咁on9要炒
$2000買一對鞋，所以話香港後生錢係幾咁易賺

會唔會有multicolor retro ?

有冇人有興趣？

喂呢對正但我鐘意白色

Mulitcolor 唔興啦

全新？放幾多

Size? Price ?

好似restock左又秒哂

係 但我睇唔撚到屌

好想要呀頂

見都見唔到，有冇link?

Size幾錢？
我買過2對都著殘
想再入番對

想收對mutilcolour us12

前排有人賣5500,2對 黑+白

1800-1900 now
等埋online 貨就1700

香港價平好多

收一對us4
可用us9換

留TG

係台灣排緊

已經跌返到1600

巴打 可唔可以幫手買對us8.5
可以比三舊你賺

邊度睇

beeweb

Flyknit 炒唔起啦 以前比d 仆街炒到成3000幾蚊對multi colour trainer/racer 而架d價先叫正常返 起碼新果對multi racer 大貨炒唔起

有人要晒 炒上炒

一對俾盡咪500
fb見到最貴賣得出都係1800
邊有得炒上炒

Onlinestore will restock??

留名等大貨啦

1600

見到d契弟開1700 無人要 好心涼
lm跌到1500

Us10 要1800 等多等

收us12

1600有啦

一日平左幾百

2000收us4

留tg

淘寶買正貨1250蚊人仔
你地急咩？

Us4 係幾多cm?

23cm
eur 36

之後係咪都係得ps7會有貨?

收us9/9.5 1600
tg:ting12345

等咗五粒鐘
得返us8

巴打 us8我岩
1600同你收得唔得

me too

其實有無restock 過

放18對 us10 一次買哂 1500@1
留tg

唔岩size

買哂18對

呢到邊有人食得曬18對仲要同size

要一對得唔得

Us10
18對

1600收對us9自用即上腳
tg:soundmud

留留tg

要一對 ok ?
tg : anttc

放US9 $1700

屌你老母炒鞋狗死全家

收us9 $1500 真用家
Tg: dc092

有邊個唔係

你自唔自用關人咩事。

Us 8有冇人要？

要9.5 1600

同允記門口299特價斷碼有咩分別？

唔撚駛咁急幫襯啲炒鞋狗喎 之前mc2.0過左一陣已經要原價甚至跌串原價放啦

Agger

加上覺得白色麻麻地

會唔會出黑色？

收us9.5/10 自用
$1500

收us13

收us12一對

香港原價係1299?

1099
賺到笑

收us12/13

One pair of us12 in men size

Want us10 1500

你地繼續俾傻炒狗搵笨柒啦

Want US10.5 $1500

求us 7.5 換 us 8 pm

1500不如搵代購去美國訂啦

貴過1500喎

點會

之前特價8押折120 usd ，就算而家賣150usd, 我果邊代購先賣1368，全包連寄順豐智能櫃，我只係見你地出成1500收咁怪先好奇問問，雖然我知去美國官網買有難度，但都會買到的

之前都有玩betrue

我比較少睇你地post講錯咩有怪莫怪

咁抵屌，托fd買帶番黎先13xx
你連運都1368...

大家要求唔同姐，有啲人寧願比多2舊過兩日就交收唔洗煩

所以點解咪買極都買唔到，次次都秒sold out
就係點都有人助養炒狗

炒狗幫用家買埋佢

冇計，點都有班唔想煩既人，寧願比錢買時間同方便

咁你又岩，我都以前趕走過幾個炒家，一買買十對betrue，學到野thanks

青今次有無得代購？求details

連登r生意會俾人屌，一係你留你tg link俾我，你當自己1368收對新鞋咁吧，好似上面d人咁，quote呢個post再留tg我會搵到時先傾吧

好彩係日本官網買左 貴小小都值得
唔洗戇鳩鳩同人咁辛苦爭

當年買左對全新flyknit chukka htm都係2k

放us 8.5 online 貨

唉後悔無買chukka chukka lunar底聽講好正

tg:soundmud

幾錢

收對us8

On9想原價買對自用都咁撚難

TG : liverpool9999

$1500收對us9.5 求成全

X2
點解會炒得起

巴打開始聯絡未 好心急

個價企得好硬

Us 9 3對
Us10 1對
Us11 3對

意留Tg 1500@1

1400 ok?

要us9

順豐到付 Us11

要us10
Tg ww1014

1450 all want
TG : kwankelvin

us9
tg:soundmud

us10 tg:ting12345

因為有班人助長班炒家

全要，

want ,

個價升緊,
1600升到1800-1900
真係估唔到咁大需求...

又升番咩 係邊睇

收一對us 8.5

樓上炒狗1500都唔放過
就知點解升緊

技術性調整

收us10.5

收us 10

用家留意,
Size個人覺得Trainer同Racer唔同,
唔駛大半碼.
本人實著供参考,
Trainer US10
Racer US10.5

want us10

want to buy us10
$1500
tg@tbag69+1

收us8.5

$1680 online今日到左
有意tele

見好多ig shop都有得pre-order 不過成1800-1900

收us9 $1500 tg:dc092

我反而trainer 同racer 一樣size

收us8.5
$1500

我都係一樣
始終要視乎對腳闊唔闊

我係肥腳 但都ok喎

其實racer定trainer舒服D?

放us7.5

巴打be true仲有無貨

仆街，對trainer 不跌反升
又話大貨

收us4
$2500

同問 us10

返咗？

有，但量好似唔多

巴打9up ？

今日nikelab返咗貨

bad

收 us10
$1500

$1500對
收以下全新連盒:
flyknit racer betrue US10
flyknit trainer retro US10

仲有無？

見1600左右喎 無升過

等到24號一定大插水

PS7有現貨?

香港應該會返多次貨

到時大貨 跌穿1000

$1500 收一對us9 全新連單連盒

1500收 us 10tg

hot size 去到1900 了

靚咩

真係會再返貨？ 唔想食炒呀

美國個邊聽聞8月24再返貨
自己諗肯唔肯俾d炒家賺多幾舊

唔係再返貨，係北美洲遲日本香港成個月先release

諗緊聽日出唔出ps7一轉睇下有無
唔想食炒價呀屌

只可以講供不應求 未必會跌

等us release 埋睇定d先買，多左貨流出市面到時炒家實急急減價放

見到D傻仔由兩個禮拜前話大貨 大到而家香港補兩轉貨都未買到真係笑死
理得佢幾大貨 你地都買唔到架啦 食炒啦

等到us release 再無先食炒都未遲？

死開啦死炒鞋狗

正確 又唔係急住要著，炒家急我唔急

同對 2012 比呢對好撚柒喎
利申有2012 本身諗住買對2017 黎儲 但2017 望落好鈍 不了

今日都有貨？

好糾結

無料到

有廿對ship緊番香港

放幾錢

放幾錢對？想要對us9

當係nike官網買 3mins 就sales out 雖然我等得 但驚個價會升

US10.5 how much?

收一對us5 eu37.5 / us5.5 eu38

$1400-1500收

1400 收us8 or 8.5

$2800收一對us4

有貨留tg 可議

us個價貴香港d
仲要運

今日又返貨 你班炒狗送俾親戚著啦

Nike lab?

Online store 連個item都無了

[url]係呀 cwb [/url]

頭先去到無哂

6點幾果陣係PS7成功入手

唉 這些機會
尋日去就無 今日要返工就返貨 fuck my life
Nike我屌你老母

want us 10 1500 留tg

返貨返得咁密 唔驚啦
佢仲有其他色出

點先知道佢返貨呀
難得係港島返工
聽日想去搏下

係出面紮營

官網落左架？search 唔番

應該收皮架啦 之前racer mc2.0都係咁

白色最靚 個人認為

黑色都好靚 返貨返得密 原價入手不是夢？

收一對US10

Online store 下架了

求us9一對
tg:soundmud

$1500收us7 留TG

收us9 $1500 tg:dc0902

dc092

市價都1600～1700啦

過多一排一定跌過5個百分點

1400都有啦 岩岩先收到對8.5

8.5唔係hot size嘛 9,10呢d多人要

有一對 $1700

Us 7.5 收1300 有冇可能？

細size都難搵 想搵對比女主朋友都難

著遲個幾禮拜洗死咩

咁都要幫襯炒家

收一對us12
Please PM

us5打上唔難
4.5比心機搵都有
4就

有出4咩

有
係Nike online個到望過下

好彩細腳 利申 巴打

幾時retro黑色

收 US 10 $1500
Tg: Userhotline

收us8.5 $1500
tg: LuckyMonkey

查實呢對鞋係咪唔舒服

收 US 10 $1600
Tg: bbccj

好似得對白黑係跟OG retro其他出新色

有冇人收到消息會再restock

等24號美國出啦

賣US7 , 8
收US5.5
留tg

歐洲網間唔中有

放幾錢？

你講你收幾錢不如

$1500收us8/8.5

有冇tg

收flyknit trainer us5.5
放us7 $1500, us8 $1550

LuckyMonkey

$1400收us8

新果兩隻色都幾柒

應該唔會番黑白了
出新色

有無網仲有us10.5

炒家開始減價

有冇網有us12

幾靚喎

收7.5

Grey都可以 黑粉就不了

月尾去大阪有無咩地方可以碰下運氣 買白trainer

麻煩各位依對racer邊度有？us9.5
幾錢左右？

其他色好肉酸

老老豆豆，真係唔好著

利申：第一代已經入手

買左2017retro
覺得好著過racer
racer真係

1500 收8.5
Tg greenteaorange

紫都ok

睇黎黎緊大把新色出，有大貨

想要返白色retro

琴日日本Nike有番貨，買左對女裝啊
睇d group話美國又好似會番？

巴打係日本買？ 大阪Nike store會唔會有

我係online store咋
實體店我唔太知道

真的不了

綠色好似ok喎

我覺得好著喎 前後 zoom 好彈

正呀喂
等24買灰色

最好著
Trainer死忠

收對us 9
Tg:

8.5都得

唔關香港事

Want us10 $1600
Tg : anttc

US 8
$1600
Telegram: piacere1

FB group大把千六

Want
White $1400 Us8
Tg lamlam12

想禁對灰色自用 1分鐘冇晒，岩岩拎張卡出黎又要收番埋

美國岩岩開賣黑白1分鐘都唔洗就賣晒

收白色us9.5/10
Tg: @kk28649

收黑白og us10.5 $1550

1500 收黑白og US9.5

tg:irvingyie

任買

邊到

横浜
有得退稅 幾抵

有冇灰US10
幫手帶對唔洗盒

想買粉橙us4.5 有無巴打搵到邊到有

都唔靚 買乜 等黑色啦

黑白仲會唔會補貨？

唔得，已經有2-3對了

黑色會出？

OG US11 $1550

SELL